年初一出殯

我朋友係外國做嘢，最近有同事急病過左身
好揀唔揀揀正年初一出殯，但又點都要去寥表心意
除咗笑9佢之外，有咩可以幫到佢

睇你信唔信邪 我就會搵籍口避

百無禁忌